思考警隊高層情況 與 警民衝突 的關係

究竟是 權力越大的人腐敗得越快 還是 腐敗得越快的人則權力越大 呢？

就今日警察9203的例子來說 良心警/頭腦清醒警/冷靜警是存在的 但是一般都是職位較低 並非白杉

最近Facebook上#警員親屬連線 既group d post比我好不一樣的感覺 我覺得警民關係根本無需要到這樣覆水難收既地步 只是主因為「高層」腐敗而指揮不當，甚至繼續洗下屬腦而與民為敵

當然首當其衝的，除了林鄭政府，還有警察高層的腐敗：

所以到最後... 我們都是被社會上掌握權力但腐敗的敗類所褻玩、玩弄、剝削、榨取、打擊、緝捕，甚至洗腦而為牠們服務。

Again，究竟是 權力越大的人腐敗得越快 還是 腐敗得越快的人則權力越大 呢？

同我入黎一人一信反對黑警加人工! 黑警你憑咩?

記得要加減wordings!!!幫手推

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！